{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000104206",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 빌리지852펜션"
    },
    "text": "国立山陰自然休養林の森と渓谷が共にする楊平の清浄環境休養地ではウォータースライドとエアプールがオープンし、夏場の水遊びを楽しむことができます。 室内温水プールは冬期の9月16日から5月31日まで運営され、利用時間は15時から19時までです。 温水プールは6月1日から9月15日まで無料で運営され、9月16日から5月31日までは有料で運営されます。 宿泊客のみ利用できる温水プールと感性バーベキューは、営業時間が19時30分から22時30分までです。 客室からは渓谷の風景や水の音が鑑賞でき、個別バーベキューや渓谷テラスでもバーベキューを楽しむことができます。 また、スパ浴槽を無料でご利用でき、客室の清潔と寝具の状態はきれいに保たれています。 入室時間は15時以降で、退室時間は11時以前です。 一軒家棟はランダムで割り当てられ、201号と203号もランダムで割り当てられます。 屋外の水遊び場や大型エアバウンスは無料で利用できますが、天候によっては運営されない場合があります。 プライベート個別一軒家の建物と個別バーベキュー場は、それぞれ3棟と客室にございます。 客室内では絶対禁煙となり、プライベートキャンプ火力機器、ガスバーナー、爆竹は持ち込み禁止となっています。 バーベキュー場は駐車が可能で、周辺には山陰自然休養林、楊平スミ祭り村、ソリ山、大明ビバルディパーク、草の香りのハーブの国、龍門山観光地、トゥムルモリなど多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォータースライドとエアプールはいつオープンしますか？",
            "answer": "ウォータースライドとエアプールは、清浄環境休養地で利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温水プールの営業時間は、9月16日から5月31日までの冬期は15時から19時まで、6月1日から9月15日までの夏期は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールはどの期間に有料で利用できますか？",
            "answer": "温水プールは、9月16日から5月31日まで有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールと感性バーベキューはどの時間に利用できますか？",
            "answer": "温水プールと感性バーベキューは、宿泊客のみ利用でき、営業時間は19時30分から22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が鑑賞できますか？",
            "answer": "客室からは渓谷の風景や水の音が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温水プールの利用時間は15時以降で、退室時間は11時以前です。"
        },
        {
            "question": "一軒家棟の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "一軒家棟の割り当てはランダムに行われます。"
        },
        {
            "question": "屋外の水遊び場や大型エアバウンスは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "屋外の水遊び場や大型エアバウンスは無料で利用できますが、天候によっては運営されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何棟ありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は3棟あります。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙となっており、プライベートキャンプ火力機器、ガスバーナー、爆竹の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には山陰自然休養林、楊平スミ祭り村、ソリ山、大明ビバルディパーク、草の香りのハーブの国、龍門山観光地、トゥムルモリなど多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 506
    }
}